\section{Obiettivi VTX}
    \subsection{Motivazioni}

    \subsection{Confronto VXD-VTX}
    
    \subsection{Tempi Upgrade}
        \subsubsection{scadenze}
    
\section{Progettazione della Struttura Meccanica}
    \subsection{Richieste di Progettazione}
        \subsubsection{Material Budget} %* italiano
        \subsubsection{Rigidità Meccanica}
        \subsubsection{Risonanze Meccaniche}
    
    \subsection{Scelte Progettuali}
        \subsubsection{Possibili Configurazioni di VTX}
        \subsubsection{Concetto Struttura di Supporto: ALICE}
        \subsubsection{Scelta dei Materiali}
        \subsubsection{Concetto di Assemblaggio Trave}
    
\section{Produzione Trave di Supporto}
    \subsection{Tecnologie Utilizzate}
        \subsubsection{Aziende Coinvolte}
        
    \subsection{Controllo Qualità}
        \subsubsection{Singoli Elementi della Trave}
        \subsubsection{Considerazioni sui Singoli Elementi}
        \subsubsection{Assemblaggio della Trave}
        \subsubsection{Controllo Qualità Trave}

\section{Caratterizzazione Meccanica}
    \subsection{Test di Flessione su Tre Punti}
        \subsubsection{Criticità del Test}
        \subsubsection{Risultati Test Flessionale}
    
    \subsection{Confronto con Modello Simulato}
        \subsubsection{Criticità del Modello Simulato}
    
    \subsection{Test Vibrazionale}
    
\section{Progettazione del Circuito Flex}
    \subsection{Richieste di Progettazione}
        \subsubsection{Material Budget}
        \subsubsection{Mantenimento Segnale}
        
    \subsection{Scelte Progettuali}
        \subsubsection{Scelta dei Materiali}

    \subsection{Produzione Flex}
        \subsubsection{Criticità della Produzione}

\section{Caratterizzazione Elettrica}
    \subsection{Test Diagramma ad Occhio}
        \subsubsection{Risultati Test Diagramma ad Occhio}
    
    \subsection{Test di Riflessione}
        \subsubsection{Risultati Test di Riflessione}